失戀到底點過

做乜都冇動力
訓教都夢到佢
打開部電話 除左佢既野 咩都唔想睇
唔記得冇佢之前係點過
唔想再愛人

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

散咗幾耐先

難過亦過

岩分段時間一定難過
情況等如你受傷之後一定痛
唯有俾自己休息康復，注意唔好細菌感染有後患
例如覺得自己唔好或者唔信愛情

如果感染左可以點？

我依家都係咁 好辛苦 好辛苦

係會覺得自己唔好..
如果我真係好 佢點解唔愛
次次都會諗 唔敢再全情投入一個人到
因為真係好痛

我明白

自己一個係企柒

啱啱失戀三個禮拜
日日瘋狂搵朋友做運動
上網睇好多關於失戀復原知訊
so far到而家只要唔見返佢 心情都幾平穩

佢同我講 我地已經唔岩 之後互相數哂對方啲缺點出黎 我仲好留戀 仲好愛佢 想佢比多一次機會我地斷關係 但佢不斷搖頭 個心好痛

仲敢拍拖嗎

無諗
不過我係戴帽的
仲要比人連呃兩次
一定會有陰影

心病還需心藥醫
總要靠自己諗得開
有啲人經歷左啲野會有新心境
有啲人到死嗰日都帶住後悔、遺憾同怨恨

冇
一d辦法都冇

笑左😂
失戀post咁sad你都唔放過

嗚

我都唔知
我已經唔敢再搵人傾訴 ...失戀真係好痛
事實上都無人真係會永遠陪伴/係你身邊
所以我同自己講 我要係呢段時間學識同自己相處
學識面對孤獨
到時有機會一齊返 都唔會好似以前咁依賴佢

我又係啱啱散，一星期到
佢話學業壓力好大要分手，但我覺得佢識咗第個

愛情講緣份多過講好唔好嘅
好唔一定留到人
衰對方又唔一定會走
愛情可盡力但不可強求

如果有一段時間，雙方都用心愛過，認真對待，曾經好開心
呢段感情其實已經係無悔同值得
只係冇緣份行到最尾咁解

多謝你

搵sp過

去旅行散心 但坐坐係車都係喊左出嚟

分手過左成年，重係覺得自己條件唔好，同埋好多野係拍拖時做得少